陳雲：黃之鋒跟機。朋友發現，我出貼一小時之後，黃之鋒跟住講健康碼是電子手扣。

陳雲：黃之鋒跟機。朋友發現，我出貼一小時之後，黃之鋒跟住講健康碼是電子手扣。
新泛民黃之鋒跟陳雲的反抗口罩法西斯、反抗政府防疫政治的議程，足足遲了九個月。現在見到健康碼，才識得驚，即刻跟機。
當然，也可以是他在我反對健康碼幾個星期之後，他忽然靈機一觸，在相若的時間出文章，於是英雄所見略同。

國師既政治判斷係好既
只不過好多人因人而廢言

樓主一日開幾個陳雲post

唔好再po依條傻佬好無？

鬥早

港府稱不會實施「社會信用體系」 黃之鋒：香港不屬大灣區？
2019-07-09 23:51:16
黃之鋒又坐時光機抄老師